點算

玩撚完我ive伍夠出席率測驗分伍夠,點算,讀兩年而架岩岩先讀左4個月1月大考